[小學功課唔識做] 有冇人知「星期八」英文係乜

星期一 Monday
星期五 Friday
星期六 Saturday
星期日 Sunday

星期八

Eightday

Bitchday

Octoday

star date eight

Week eight

Holiday

The day after Sunday

Moonday

no such day

doomsday

mayday